一圖睇晒懷疑刺狗男 屋企人因乜事俾人拉

證供薄弱到 得對眼咁就認到人 原來求其搵個人報串就得

人人都係報串師

所以我屋企人俾人通緝唔可以問吓佢發生咩事？

到而家都未入到罪就知冇乜證據 屌你老味得對眼

佢老豆比本護照又係犯法
咁果個葉生葉太又係咩料？帶到機場即係咩意思

本護照到底係邊個轉交?
護照就得一本
又黃父又葉生葉太
定係諗唔到理由亂告?

其實所謂既消息係指乜？

我都唔知 我淨係知道原來得隻眼就可以認到人

大前提個男仔都未入罪，乜就可以假設性下拉人？

因為而家行緊共安法 拉人唔使本

最重要果個仲未追蹤到
匿名電話報料人士
繼續鳩拉條友好快敗露

國泰，提供機位俾疑犯

汽油公司，提供燃油俾疑犯既交通工具作逃走之用

航空公司地勤職員，俾疑犯成功登機，視為協助

入境處人員，同上

機組人員，協助疑犯登機及意圖提供膳食

機師，意圖接載疑犯離境

有無補充？

不如拉埋架車
拉埋部電話
拉埋教佢既老師
拉埋出生同佢接生既醫護

居然唔拉老母
明明係人佢生出黎

就黎佢老母煮餐飯比佢都犯法呀

如果看更幫手開門駛唔駛捉？

做乜撚野？
個仔搭飛機唔記得帶護照
揾人拎比佢都犯法？

疑犯衫褲鞋襪間公司 協助佢有衣服遮蔽身體
疑犯一生所食過嘅餐廳 用令到到佢識長大有手有腳
花草樹木 釋放氧氣令疑犯生存

電話公司都冇

其實都係嚇下你班友咪幫人走佬多
9成告唔入

特區 - 罪名係提供護照俾黃男

警員：提供手臂

哦你犯法
我報俾警察叔叔知

你都係想咁jei

拉撚埋個機師呀笨